如果death standing可以用女角玩

咪可以睇個角色痾尿?!

咩住重貸物時可以呻吟

月經手榴彈

一定好臭

正

女女嘅屎彈

death standing係咪成隻game都要企喺原地

安全地方有得坐喺度休息

屙落個溫泉度

你都幾好笑，比人串完仲繼續真心

乜撚野白痴仔